英超一復賽 國安法就通過

死人仆街利物狗

咪屈😑

不如話何紅生一死？

唔到你唔信 利物浦同香港真係好似掛勾左咁

Real

唉 港父出手未

黃藍是政見 反利是良知

佢服撚左中共 無力出post

屌你老母

唉 最唔希望既事都發生

Sad but true

香港要贏 猁物狗就要輸

師兄一定好憎利 比兩隻狗佢

今次真係冇得避

為咗個冠軍咩都夠膽死

首相中撚曬肺炎就死 仲有球隊有人呈陽性 只可以講英足總係死利狗

利物浦害死埋何紅生

利記愈強 香港愈弱